正......到時香港全部外國領事館職員同外國記者都要裝安心出行，到時一網打盡黑爆既外國勢力

林太好野

終於可以查到勾結外國勢力